Any non-hongkonger here just for learning Cantonese ?

You are in the right place

I’m fine thank you and you ?